\begin{table}[H]
  \centering
  \small
  \def\arraystretch{1.5}
  \begin{tabular}{lp{8cm}}
    \toprule
      \textbf{Código} & \textbf{Caso de uso correspondiente} \\
    \midrule
        CU-01 & Creación y edición de un paquete de capa \\
      
            CU-02 &   Envío de un paquete \\
      
      
              CU-03  &  Creación del \textit{payload} de forma manual y/o como paquete de la capa superior  \\ %con el tabular nos aseguramos de tener 2 lineas en una misma casilla de la tabla 
      
              CU-04 &  Recogida y visualización del tráfico enviado \\
    \bottomrule
  \end{tabular}
  \caption{Tabla de casos de uso posibles en nuestra aplicación}
  \label{Tabla.CasosdeUso}
\end{table}